情侶之間溝通好重要

當有一方想和好
想好好溝通既時候
可唔可以唔好再話 唔想解決 唔識解決
就已讀不回
走去打機 走去搵朋友
唔想溝通 係到逃避問題

性格不合 價值觀不一 無謂辛苦自己 分手啦

借口

溝我

依啲唔要也不足惜

其實一段關係雙方之間最忌成日要鬥贏輸
每件事都要爭邊個岩邊個錯，只會令大家關係愈黎愈僵硬(咁當然唔包括踩到對方底線既事啦)